noel and andy個條片發生咩事?

點解俾人推左上youtube熱門?

d人又係咁屌個新娘

有冇人可以答下我?

利申:毒撚唔用fb,ig咩都唔知

出去睇下其他post咪知

幫手貼條link俾我,呢排忙到連登都冇咩時間睇

連登都無時間睇又睇咩youtube呀

貼左你都冇時間睇嫁啦

咁啱youtube碌個熱門睇到咪問下囉

唔使了 啱啱見到